老實講 我有拍卡 但照跳閘 有冇問題?

有冇人知?

冇問題 但係跳嚟做乜撚

秒殺

後面果個可以唔拍卡入閘

我打算今日出閘果陣轉埋下家果個

等佢地草木皆兵囉

都紀錄左 仲跳黎做乜鳩呀師兄

思想輸出

純粹想chok佢d機唔撚俾?

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

之前睇到 唔正確使用閘機都係違例

撚狗

跳就唔好拍,拍就唔好跳

即係你驚la, 驚又跳嚟做乜呢，好無聊

比後面果個入囉

無問題
跳黎玩鳩啲職員
等佢地分唔清大家真跳定假跳
潛而物化 習以為常
佢地睇到悶 就唔會想理我地

成棚人都有拍 又跳閘 咪可以掩護到d無拍卡既人囉

同埋等多d人可以突破到心理關口去跳

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

下一個可以入

舊式轉閘就係
新式個閘開咗 你跳乜撚先

on9

練習定

咁撚多水兵話有問題既？cover 啲真勇武唔得？

我覺得咁樣草木皆兵又OK啵
起碼d狗/職員以後唔可以第一時間肯定跳=無比錢

冇

拍完跳，下個唔拍卡就成功俾少一個人錢
係聯合技

啪另一邊閘

但跟住就會醒起出閘會fail, 最後好可能都係會拍返/補飛

跨越自己心理障礙一突破呢個關口就習以為常

擾敵戰術

正式宣布想跳就跳，唔敢唔比錢既就拍卡再跳，各有各做互相幫助

如果買左月票既巴打跳閘
係唔係可以掩護倒真跳閘既巴打

除褲放屁

擺明係狗黎

咁佢之後點出閘

逼下一手跳閘

跟住樓主

咁個個拍完卡跳咪搞到個個要補飛塞撚死客務中心

見到明知有狗係前面嘅時候跳比佢睇

想問綠色八達通啲聲同學生八達通係咪一樣

又帶套又外射戇撚尻

個撚過得個講字，香港站未撚見過人跳

真假難分就係目標

套套就唔可以外射

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

有冇專業意見?

係， 等班查飛狗戇鳩鳩

Yes

樓主好高招

完全理解到深層意義

等佢地分唔到邊啲係真定假

白卡黎講你算醒目

咁你跳m9?

掩護 果班跳嘅手足
做到草木皆兵

岩 拍左都要跳 一黎練習 又可以保護手足

拍左卡仲點chok

打撚爆你先 知你有拍卡之後放返你

益左後面嗰個

巴打心水清

月票可唔可以原地出入跳

玩撚死啲便衣

下個唔敢入

直接跳啦仲拍

仆你個街九龍塘出閘有職員同security企定定喺度望實

我建議
大家買張綠卡
將全部閘機拍曬佢（適用於棍機）
我睇下啲香港人係咪真係企喺度唔入閘

緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁日日壞，
你想做死班技術人員咩

值得諗諗

咁狗鐵職員係捉跳閘果個定冇拍卡果個?

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

會捉？

你諗下港鐵做過d乜就會有決心跳
跳咗5日剩係見過一位手足 好心淡
樓上仲有人話跳閘係勇武，sor真係擔當唔起，真勇武係前線冒住生命危險，我地跳閘頂多冇咗500蚊，點可以相提並論

返工差唔多日日著裙 跳唔到
不過買咗張綠卡 日日用緊

咁你跳黎做乜撚？
利申日日跳 都冇事

唔知大家有無試過人地拍完卡無過/跳左 下一手拍唔到卡

其實練習下有咩問題？
跳跳下就會突破心理關口

笑左 有用
前面拍左再跳 職員捉到都耐佢唔何
後面唔拍正常入 職員都耐佢唔何
前後都合乎正當性

任何人不得在鐵路處所的任何部分內攀上、攀越或跳上、跳過任何牆壁、欄柵、欄障、旋轉閘或柱子。

如果不攀上、攀越或跳上、跳過就OK!?

Good

冇問題 當rehearsal囉

燈唔同

咁你跳黎j m 9

後面嗰個如果係frd 就扮拍卡，咁兩個人比一份錢

咁你拍黎做乜

爬過

完全無問題
推

你個嘢壞咗啊

應該冇

象徵式

多鳩魚

有跳好過冇既

掛返P牌吧

啪完卡扮搵野等個閘關門，然後跳閘
安全又做到野

又真係可以買定十張長者卡
係大站幫其他人拍左先

拍完都開左閘 除非係三條棍 但三條棍你又要同後面個個講

無問題 係啲人少見多怪
你鍾意打個凌空翻又得再三百六十度反轉再反轉先落地亦得，總知無失手踢到後面個個彈開撞埋牆影響到其他人，你有比錢邊個吹鳩得你脹用咩方法出入閘呀？

計續唔好停 有第一個帶頭就會有第二個跟隊跳

加油大家 ,注意安全，
記住唔好瀟過龍撼到上5寸下5寸痛到踎係度喊

仆親會好撚柒

乜叫潛而物化

淆底既人用

一眾淆底唔敢跳閘既人同我入一入黎

原來一早已經有人出咗相關post

on9仔

冇問題係on9姐

push

去火車嗰邊跳欄桿

咪玩
咩冇左五百
我跳一星期就慳左兩舊
都唔明跳閘咁小事都好似要鼓起勇氣先做到

正解 過唔到自己個關都可以拍完跳閘既 都係一種抗爭

要唔要戴口罩？

拍左卡，跳入去
可以再跳番出來，再跳番入去
總之就拍左

又，拍完，
只要兩個鐘時間內，我有拍卡出閘就唔會罰我錢。
所以我呢兩個鐘內，我可以去足咁多個站出閘機，
呢到跳下果到跳下，仲可以睇情況自己決定拍唔拍卡出閘，
又或者無人周既話，就直接跳出閘去外面兜個圈，
夠鐘先再跳番入閘，拍卡，再跳出閘。
再跳入閘，再跳出閘（呢下係用來撚人），拍卡，再跳入閘。

其實係要睇您自己成個行動諗住點樣玩，
如果你只係想代步，咁緊係無意義。
如果您全心係想撚鳩港鐵，可以按住上面既方法去修改
變成屬於您自己既撚鐵跳閘攻略。

甚至您可以加埋自己用緊個人八達通，定綠卡
來決定自己點樣跳，
例如你係綠卡，你自由度咪會大好多，因為你花既錢去到邊都係$1.9
而如果您係個人八達通，你就唔擔心比人捉到果陣仲會
對方仲周住埋你用綠卡呢點來講。
但出閘既地方就盡量要揀番，近住入閘既站
例如你天水圍拍卡入閘，你最好係兆康或者朗屏拍卡出閘，
就唔好揀係觀塘拍卡出閘（綠卡就無咁既煩惱）。
唔係既話出閘會好貴，好唔划算。

基本上除左見到差佬一定要走之外，
跳得咁密，實會畀到某啲人勇氣去跳。
而粉紅同埋藍絲就睇自己點樣執生，同埋臨場發揮。

最後就係，自己去衡量您要玩幾耐，
玩耐左容易被人認出您是常識吧

Telegram睇到 唔知真定假